究竟開onlyfans 同patreon 定炒股炒Bitcoin 易賺錢？

正皮 onlyfans patreon
負皮 炒股炒Bitcoin

中介食咗一浸
電子雞就完全食哂

我個人就覺得炒股炒bitcoin
而家呢排個個冇野做炒股
又好似香港以前魚翅撈飯既時期

做投資類Youtuber最賺

人地10萬followers, 呢個月未完已經5萬美金一個月
仲唔計Pareon同donate嘅收入
1個月隨時10萬美金一個月
你想像下100萬followers投資類嘅youtubers賺幾多？

pewdiepie

唔知點解投資類youtube好似分得多啲
有個美藉華人youtuber有時會睇下
公開收入時開左8-10個月around 10萬訂閱，每段片唔夠10萬觀看（每2日左右一片）
以為一個月廣告費頂多咪幾千到一萬HKd
點知佢分享YouTube 收入時，由出道到上年年尾
成7萬幾usd （包埋開始頭幾個月無乜人睇果期）

老李??

馬田有講
你搵幾多要睇你咩地區，做咩類型YouTubers
香港乞得食

係有唔同 睇投資片佢做廣告定位可以準d
同理美妝 飲食都會多d
打機搞笑同日常vlog就最低賤

Yes, 果下先知原來唔流多訂閱同view 收入都過5萬

梗係賣相啦 無風險

如果大時代陳萬賢個演員未死
講股票係咁講要同人地背道而馳
實賺得多過佢

攝影器材都係成本

唔知魚翅撈飯可以維持到幾耐

反而想問 大家有冇覺得好驚
依家啲女賣下相 拍下片 做下IG KOL
郁啲都話賺十幾廿萬一個月
但我地普通人 冇佢地咁好賣點 即使好勤力進修 係咁博升職加薪
捱好多年先可以到十幾廿萬人工 甚至可能捱一世都未必有
儲儲埋埋一大舊錢投資or做生意 好景大牛市 你今年扑中tesla futu nio果啲
可能一年令你身家升十倍廿倍 但下年呢 後年呢
同埋大家炒股都係用左咁多年既積蓄去博命 唔計你可能會輸到渣都冇得剩
比你好好彩炒到四五千萬身家(仲要唔容易做到...)
到時就要考慮穩健分散投資 賺被動收入 買樓 SP500 2800 呢啲既interest rate 都係每年2-3%左右 即係去到五千萬身家 都係每年150萬利息 除開每個月都比唔上賣相班女 佢地都係unun腳影幾張相 被動咁賺錢
以前就話窮人同資本家既貧富懸殊 依家窮人之間既賺錢能力都已經好懸殊
但大家驚唔驚 跟唔上新時代既賺錢浪潮 以後就算好努力咁賺錢儲錢投資
都跟唔上社會既增長
sorry for 199999999

patreon，連腦燒細良呢d撚人都月入幾十萬就知啦。

歐美cpm又貴d tim

係唔同㗎,youtube所有關於金融嘅嘢都係分得最多錢

閪幤又然

拍片賣相賺到錢既都係survival bias
大把賺唔到錢你唔知